黑警大圍捕HA樂隊，隔離街就發生強姦案

香港警察

警察做野唔洗你教

咪就係有人犯法影響到警力law

根本是笑話

垃圾警察

冇㗎,佔中搞到黑警咁大壓力,執行政治任務途中搵個女人發洩下性慾都合情合理吖

果然冇改錯名，精英連登仔

欺善怕惡

首先你地有25仔報入境, 人地唔通唔做野? 你地要圍人人地又唯有叫警察, 你地疊馬咪要多D警察law.

打壓你地既唔係警察, 係報串既人.
另外強姦單野同你地有乜關連? 除左話你地影響警力之外都無咩關係.

我係咪活響平行時空？

阿蛇做野唔洗你教

無既話入鏡就拉人收工la. 唔通想同你地jam歌咩.

食屎啦
我六月去果到聽dragonforce

笑能死

隔離街都幾隔離下

Herman li

蓋Ching又入侵Sisi台

猶太警有強姦犯唔捉，走去攪樂隊，真係世界級

真係望個地圖

最危險既地方就最安全

垃圾

寒戰3

如果唔搞樂隊，個女仔就唔會俾人強姦

叫個結他佬認識下自己故鄉D法治條例

啊sir拉人唔洗理教

單拖行山既女仔/二女其實都好危
姦左再掉落山都重得

請不要跟車太貼

果然係精英

當班警 1:0

垃圾驚狗

食屎啦
我下個禮拜去聽Insomnium

警方已備案

放蛇果兩個咪入境囉
理性撚

連登神探可以將兩件事撈埋一齊講

其實點解被人針對，一定有個原因，公務員咁鬼懶，特別緊張啲個案一定有啲唔光明正大的原因

係呀唔搞你HA實阻止到單老強啦

怪你HA得罪人有25報串啦

所以HA無犯法

關咩事 咁同佔中導致罪案率上升嘅邏輯一撚樣

最危險既地方就係最安全

得罪人多

好撚諷刺

警犬

邊個最職業鐘意強姦人?

班HA撚只會覺得自己係正義使者比人針對

呢個post d留言真係幾撚癲

仲以為係港共集中地

好彩黑警大圍捕要返工咋

唔係會多幾單休班警強姦

上面個兩個都block咗

有人下面隊草吸毒

WHO SAYS?

咪就係帶埋警犬去聞下

觀塘同九龍灣

正一垃圾
原來好押韻